而家OK賣緊果隻debit卡好搵笨, 要小心

之前係OK有隻由33金融出既debit卡, 一年前買咗張500蚊, 見卡面寫住19年先到期諗住慢慢用, 前幾日想拿出黎用用唔到, 仲比佢扣咗50 mgt fee,
打去客服問, 佢話卡有效期只係由購買日起計12個月, 卡面果個係參考 過咗期卡會失效, 仲會每月扣50, 要攞返餘額要比80蚊手續費加等2個月發支票比你

張卡500買返黎實得370, 真係好做過大耳窿

各位有興趣的巴打真係要小心

用依張不如用 Tap & Go

其實係，佢又唔可以增值，只可話用黎送禮啱用

張卡不記名
用黎買正版4 仔